# Design System do Governo Federal

O Design System do Governo Federal (DSGOV) apresenta os padrões de interface que devem ser seguidos por designers e desenvolvedores para garantir a experiência única na interação com os sistemas interativos do Governo Federal.

Repositório Oficial: https://gitlab.com/govbr-ds

Links:
------
* [Portal](https://www.gov.br/ds): Central de acesso as informações

